在大J和達哥之間 我永遠站在大J既一方

成個6月 大J出心出力
69 616都有叫人上街 同一班睇開佢既觀眾分享有關送中條例既擔憂 可怕之處 而佢自己都有講佢自己對條例不滿意 呼籲學生 成年人上街遊行

再到光復上水 屯門 每一次都有親身到場支援 拍片影狗既暴力行為 支援示威者 出心出力同香港人同行 就連撐警集會都有去 攞晒一手資訊 影住有幾咁多大陸人收錢遊行 香港人真係少之有少

直至今日大J出個篇文 帶頭屌d元朗恐佈分子 屌黑警 屌建制 更加呼籲其他youtuber 出一分力 賠償金都肯幫人地比埋 作為香港最高subscribes 既youtuber 佢做到咁 我真係心服口服

而且最緊要係 佢由6月一出左聲 就代表佢同所有中資公司冇計傾 佢自己都話損失既金額超過6位數字
而且 佢既聲音起香港都算大 人生安全都唔受保障 但係呢? 佢仍然都願意為香港發聲

反之 達哥呢? 612講左一句關注之後就再冇講任何野了

最後 達哥如果你有機會睇到呢個post 我作為你既兄弟 我諗我都係保持初心 支持大J 祝你前程似錦

推

達哥已死

得返达哥

Read

支持

仲有黎鷹，deer，fufu

唔記得大j以前做咩比人反

但淨係佢係反送中一系列事件上嘅風骨 良知 勇氣

已經值得無限支持

香港終於有youtuber

Deer fufu toyz個前度樂兒都係

講得好好 佢做人有骨氣有良知
好值得學習

日久見人心
佢公眾人物咁表達真係比中共點相話都無咁易
佢有勇氣去咁講到咁白真係好撚勁
仲未講佢金錢損失
真心respect
同埋想問係咪可以課金支持佢？

我反而起到諗 我地可唔可以谷佢做香港第一個100m既youtuber 咁樣對佢同佢我地黎講意義都好大

數以十萬計中小學生睇佢 大J真係盡咗佢責任

pish

有冇link，想donate佢

即刻subscribe

垃圾達

佢好似直播係可以捐錢

達哥冇死

一直關注事件

咪撚再提隻達哥啦

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

達哥今時今日都咁

幫唔落喇，太垃圾

多謝大J出聲

想同大家講林喂喂照計係有英籍

如果係真兄弟 講真都睇得出佢呢加直播真係大原如前
之前outlast 人中 我係集集都會好開心
呢加佢玩既語氣同直播氣氛都冇之前咁好

真兄弟已經知道達哥6.6之後再無悠閒打機之時刻
今日出嚟條撚屌叫林喂喂

同玩具曾經係一齊真係人生污點

預左俾人屌

仲有sunny同creamy

達哥當初憑game寄意
導一眾兄弟行善

今日班兄弟出曬嚟行善啦
就係時候導返達哥向善

Sunny同Creamy佢地都有出力
Respect

動漫節?

日久見人心

垃圾达 狗黎

達哥仲話想導人向善 食屎啦！

唔知啦

人會變月會圓
佢揀左條咁既路 作為佢其中一位兄弟
我無野好講

導咗啦

達哥:明我既人就明了

達9

我好想話比咁多位兄弟聽 係時候到我地導達哥向善了
是其是 非其非 做人絕對要有骨氣有良知
呢d正正係達哥初期同兄弟分享

真係唔好衰俾啲波台反達撚睇

多謝巴打回帶

達狗
由sleeping dog 開始睇你打機
我對你真係好失望
你對唔住你d兄弟
你對唔住你d屋企人
你對唔住你d同事
你對唔住你d全香港人
香港唔配再有你依個人
請你立即離開香港去搵大陸錢
香港人唔想見到你
祝你財源廣進
再見

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

其實達哥一直只係當大家契弟

達太祖不嬲愛民如子

由jtv開始睇達哥
見住佢慢慢紅出人頭地
去到呢個關頭都默默關注
以前開台諷刺時弊既你應該唔會再返到黎
支持大J好過

如果動漫節佢果part一個人都冇...

我諗佢會get到
或姐sony會get 到

真心支持大J
反之達哥

Fufu?
賣緊寫真理得你
咪發夢啦

Jtv 個時我都唔知 我淨係知佢上高登叫人睇直播

人地大J仲肯貼錢幫人解約
達狗？算撚數啦

大j真係會出去睇下發生咩事
其他垃圾youtuber

咪屈啦
人地連港獨都夠膽支持
你自己睇下佢ig先啦

屈佢？
上Facebook睇下啦

佢個page係關於工作
你睇下佢ig
所有story都係講緊反送中

迖狗有人民幣做兄弟就夠啦

j

邊撚個垃圾負皮

我明達哥有自己嘅處境
短期或者你有不便或想睇清狀況
所以不便發言

我初期都覺得達哥沉默係佢自由
但長期亀縮拖落去只會令事件惡化

佢支持定反對講咩我無意見，
不過佢呢種逃避可恥又無用
嘅做法就好失望

畀埋今晚佢 ,再唔出聲就只係得返一個原因，就係佢根本早已轉咗色